Spotify family plan

Spotify family plan 想搵人夾，有意pm

各位要小心騙子出沒
電話54661960
Tsang C**** M**
已報警

我呢度啱啱走一個 多個位出黎 有無人要入 196

仲有位嗎?

THANKS

各位要小心騙子出沒
TG 常以Liverpool 為名，誘騙你過數，然後del 對話紀錄
電話號碼包括54661960 66857215 63435797
Tsang C**** M**
已報警

160蚊一年, 新加坡 family plan, 一樣有香港歌
第一次 vpn join 完 plan 就以後唔駛煩